【有片】粉嶺失控警辱罵市民「大陸雞」

辱罵之餘，大鬧市民「柒頭」，挑釁並噴椒

死警甴

Connect埋藍絲。
幾時三百萬遊行

返屋企啦阿sir喺街訓呀？
係呀！點呀？！

大你老母陸雞

早排你d 伙記隻大陸雞......觀塘
嘻嘻

國際戰線：求國際封鎖香港

明明自己全家都係大陸雞

大陸雞

藍絲只係唔係係佢屋企起隔離區都唔會出黎 無事果班會話出黎果班藍絲係暴徒

明明佢哋最鍾意返大陸

應該放上微博

你伙記真係娶隻大陸雞

日日去中國閪底撈

點解雞要加上大陸？作為一個血濃於水，愛國愛擋既一份子，我好傷心。

明明得返d大陸雞撐自已

你老婆咪大陸雞囉

Weibo

放上大陸 幫佢地既玻璃心同包打打氣

大陸雞
中國同胞都是雞
支持警察捉晒你班雞

罵支那雞？

唔好比"真"大陸雞知道你地咁樣講野啊....

放上微博先

推呢個，上微博

推

黑警痴撚左線？ 明明全世界得番支那雞撐佢地

而家啲警察反中，搞港獨，唔學歷史

支那唔係自己油？

微博見啦柒頭

真係成班垃圾畜生

popo老婆係大陸雞 仲要大陸骨場識

畜生賤種讀唔成書先會做黑警

放上微博

幫佢地post 上大劣網啦

fb link呢？

反了反了

幫佢宣揚下啦

唔好將自己潛意識想要既野講出黎啦
我知呢排難啲返上去叫雞

留名

放上微博個班記得要連埋combo技

啜資源.MP4
腳踩+掃走中國國旗.gif

你屋企果件咪又係大陸雞 聲大大

Push

黃藍一家，齊上齊落！

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

推！

哈哈哈擺埋好耐之前個「啜資源」上去，等佢哋自己拆

大陸好失禮你？ 歧視你祖國支那？

做咩咁鬧你d fans啊

微博

暉明邨居民真正「保家衛族」，就又要拉又要鎖。721白衣人？！

幾時貼粉嶺黑警街招呀屌你老母 快啦

大陸雞你又叫？

辣埋blue c

做咩罵你老婆？ 黑警都係娶大陸雞咋

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

新年流流開工做到隻狗咁仲要不停俾人屌 睇黎黑警先係7頭 真係折墮

居然咁話彭麗媛

原來十四億支持警甴嘅都係中国同胞係雞

鬧緊藍絲

啲大陸雞又俾人中出，又落仔都唔知幾多次

Pushhh

cls真係倒米架喎

宜家連大陸雞都反你

有冇手足有微博

喂 死黑警 大陸啲雞好失禮你咩

根本黑警就係反共恨國份子,最嫌棄支那嘅就係佢地
口上愛中國,心中永遠都係愛美國
為左賺ot錢移民去美國做漢奸上等人,先扮下咋
係班小粉紅先一廂情願以為佢哋係自己人痴埋去

一陣連大陸雞都叫佢地做狗

配字幕再放上微博

佢地都有北上叫鷄㗎啦

千祈唔好放上微博呀

害死佢地呀

推
推
推

推上微博

俾支那人睇下

請置頂

woohoo

失民意呀警甴 畫面唔好睇

正 班狗冇讀書真係幫到手

叫品蔥手足做~

呢個應該係黃警，屌大陸人係雞

他們不會看到

唔係好愛支那嘅咩

得你地班伙記個老婆係大陸雞

娶隻大陸雞
去微博尋求大陸雞嘅崇拜
又鄙視人大陸雞

臥底手足Forward去微博，記得cc埋俾港澳辦同中聯辦 睇下佢哋養嘅狗開始咬主人

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

任何時候都拉到仇恨
不愧係皇軍
本質都係咁垃圾 自撚私
咁撚中意中國 一家人 武漢肺炎一定有你哋份

啊蛇係咪歧視大陸人 係咪鄙視藍屍!

97%市民要求解散政府及警隊

dnlm死黑警

你老婆大陸雞

放上微博
中國7億名女性被香港警察鬧大陸雞

豬兜

呀sir今晚返屋企要跪玻璃
話自己老婆係雞

呢條片可塑性好高

點解你會認為藍有一百萬嘅？

叫一眾小粉紅點解

除gear啦

冇錯，識諗嘅就會係藍啦

其實根本所有香港人心入面都憎大陸人
就算係警曱都係
不過佢地為左份糧所以先出賣良心

警察叔叔

你啲伙記咪最多大陸雞老婆囉

啱

放上微博，話黑警取笑大陸人

其實係班警connect連登先啱

唔好ff啦

有無得引佢地鬧我地做武漢賤種 大陸狗 之類

Connect 曱甴

"街坊會堵自己條路!?"
D警甴真係弱智...仲以為自己突破盲點咁撚樣
政府話要係自己屋企搞隔離營呀柒頭警甴 睇新聞啦

啲大陸喱仲要撐警 on9

黑警正仆街

佢地最鍾意娶嗰啲

班生滋黑警犬咪最撚鍾意叫大陸雞

其實班狗叫有人俾溫暖未扮鐘意囉

正想講，等啲大陸人知道香港警察係點樣看待大陸同胞

黑警死全家
1.29 抗疫三罷

咁話自己老婆振夫綱呀

送多個 GIF 俾佢哋

黑警死全家

係時候放上微博比支那人見識下呢班英雄了

傷透十四億人 大家一家人黎架嘛
咪住 又話帶口罩講唔到野既？

警甴老婆大多數係大陸雞係人都知架啦

散仔最忌有自信

人地係大陸雞
你係返shift狗

快啲話比D大陸藍絲知

Agger,一夜間connect完藍屍又connect支那小粉紅

鄧小強之前區議會先屌人歧視人地講廣東話唔正
今日就有散仔屌大陸雞

扮咩呀，你平時都係屌大陸雞炸

黑警問伙記:邊個放火

7,000,000

佢覺得大陸係貶義詞

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

傷及同胞的心

「係咪你放火呀？」

DKLM 又話好撚鍾意大陸 又鬧鳩人大陸雞 黑警個腦

黑警神邏輯：「堵路？堵自己條路呀？」
自己條路使你管咩

幾時炒撚晒班垃圾

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

香港最少100萬沉默係新移民呀姐，全港一樓一不招待香港警察

已簽

it is what must be achieved.

大陸雞 直線屌大陸飯女

微博上的狗：

同胞，朋友

現實上的狗：

要推呢個

好撚低能既黑警...係咪你放, 係咪你放...甘講就可以搵到證據?

唔好ff
只係今次咁啱係佢屋企隔離有事所以佢先出嚟
政治上佢哋仲係同我地打對台

警甴

痴撚線, 連大陸人都鬧
遲d連共產黨都鬧

衰過黑社會

幾個月前已經同樣精神失常

831

中國人劣根性... 吖唔係，黑警先啱

Connect 那那？

痴線呢句說話傳比上面班支那人聽到，你班popo就真係孤軍作戰。

白警嚟
佢講得啱喎

微博見

有冇剪片高手可以整一整
CUT條片同加啲文字/字幕引藍屍睇
仲要loop 幾次大陸雞

成班恐怖分子

粗粗哋整咗個GIF用著先

希望有人整個好啲

笑死

我覺得要connect埋藍絲就係要呢d

大陸雞 對新移民黎講好hurt

你叫光頭探長點解釋呢？

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

你觀塘中招個狗同事都係娶大陸雞咋喎

太天真啦你

執勤都掛住大陸雞返武漢啦

咪話人失控啊！邊有啊？人哋仲話自己堅守崗位架，搞亂香港、岀黎打下人、射下TG、自己友犯下法又唔查、其他人就係咪都打都拉......呢d咪佢哋工作囉，邊有失控？

病波爐無人有微博啊😡

下次同個七頭講。 你老婆個西俾人攪緊呀

推爆佢老母大陸雞

黑警初二都要比人屌

歧視所有中國藉女性

班警甴叫開架嘛
叫得咁順口

大陸雞表示: 警察鬧黃屍情有可原...今次算啦

推到有微博

啱啱狗記者會係咪否認「大陸雞」字眼？

中左武肺果個?
無人跟進死左未

原來係否認「食屎狗」，咁你記錄返大陸雞啦狗狗

微博啦

幫手

終蟈同胞最支持香港警甴

放上支那各大論壇

呢d一定要keep record

區選係事實 計填種票

幫手 backup

呢啲屋邨啲走廊後樓梯好似好開放...

反了反了，黑警竟然話大陸人係雞